油尖旺紅土開花救埋土

💥 開花裝修圍魏救趙呀💥 等理大手足安全撤走💥

#手足投稿 （轉發）

在解放軍軍語中叫做「圍點打援」，是指以部分兵力包圍城市或要點，誘敵增援，集中主力殲滅援敵於運動中。目的不在於打被圍之敵，而在於打援敵。世界上恐怕沒有哪支軍隊能像我人民解放軍一樣將這種戰術運用得如此爐火純青，特別是在波瀾壯闊的解放戰爭中，各大戰場都留下了「圍城打援」的經典之作，國民黨軍五大主力中有兩個被殲於此。

我講咗啲咩自己諗
去咗好多紅磚嘅地方接人走 但係原來佢哋係要守喺嗰度， 我理解佢哋想視死如歸 但係戰略上我根本睇唔到齊上齊落 be water 想救都救唔到 因為根本唔畀你救 好心痛 怪唔得警察唔攻入去 留住個春袋就大把人入去

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

求下你地旺角 深水步 唔好尖沙咀 太多兵

救下我地

真心
開花啊即刻
開你老母啊即刻

推
!
!

一黎黎一齊走!
救手足!

開花俾學生走啊
唔好衝入去送頭啊

埋大亡，香港亡

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

推啊

推俾多d人睇

推

唔得架
要分散警力一定要開附近區域
依家我估警力一定係from何文田尖沙嘴油麻地警區歸多

何文田
尖東
尖嘴海旁
柯士甸道
西九
園方
佐敦
油麻地
開佢老味花
救救同學

其他區域大家BE WATER

inshort 油尖旺何文田紅土
雙膝下跪

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

唔撚係叫散 係BE你老母WATER 唯一讓我地維持五個月既方法

呢個係香港既抗爭
唔係理工自己一個既抗爭

唔想分化 就唔好再分咩大學
跪求開花

#repost

⚠️現場手足聲明⚠️

現場手足係唔會撤退
先唔好講Poly係我哋學校
更重要嘅係我哋唔會放棄紅隧
冇錯Be Water好緊要
但係如果我哋依家撤左
好大機會唔可以再入返Campus
之後堵塞紅隧嘅難道會大大提高

同埋家長車麻煩唔好喺附近接仔女
已經有大量家長車同物資車被搜